《東張西望》個新香港人真係抵佢死

幫班大陸人運槍械，仲支持民建聯，搞成咁仲怨得邊個 ？

大家留意下佢後面張揮春係民建聯的

比大陸捉左既香港女人同學生係唔係日日比人攪

有冇人cap低封信？
好似睇到「強奸」

之後洗番乾淨，證據都無

冇吹水 「救命」左上角好似係
然後佢封信 好多point form
好似好混亂好驚
應該講左好多大陸監倉野

有冇人cap

留名待查

係咪有得睇返？

我岩岩都睇到「強奸」

我見到
「強奸」
「救命」

然後由一封完整既信

變成一個癲左既人
寫低啲片語

好恐怖

執番梘

好心寒

會唔會被人姦到精神失常？

冇睇 呢單?

我有個問題

如果係真既 點解會俾D信出?

所有大陸人都可以用錢收買
要一封信有幾貴姐

全部運野上支那比人拉嘅柒頭都係抵撚死

最好死係支那 屍都運唔返黎香港

無限輪姦地獄

唔係仔黎咩

精神要完全無事先開審，會唔會拘留到2046？

判決係點？ 坐幾多年？

可能入去比人雞姦

都唔關事，可能係獄友既問題，唔關獄卒事

城邦派D仆街

冇圖

關青城派咩事 ???

仲有16年有6條女到依加都冇消息，呢下先最恐怖冇了期

Google完發現

[舊登]

劉馬車都幾乎人間蒸發

抵佢死 最好唔好返落黎

坐坐下直頭賣左落雞竇

劉馬車依d垃圾早死早著算啦
留你香港又係哂錢養垃圾

新你老母香港人，新移民/蝗蟲呢d詞你唔識用？
比cctvb d蝗詞洗腦重好意思笑人

屌你老母都唔知講乜鳩

其實大陸新移民死唔死仲會有人care 先恐怖

支那人沒有一個是無辜

佢有封信寫住好多個「屌系」

睇到笑死我了
抵撚死

我冇睇
有冇人有圖或者邊度翻睇

好撚慘

仲有人睇東張西望，香港人真係抵死

拉尻咗中出洋子呢個主謀未？

邊到有強姦

對唔住 盲撚左

唔係講緊佢哋比人強姦呀

公安私家G

睇見心涼

最無助係唔知幾耐先番到出黎
就算重判，起碼知道期限
不過條路自己簡，仆街唔好喊

封信好恐怖
唔只係內容
正常寫信都唔會打橫又寫打直又寫
個感覺似係平時聽電話jot低notes咁

係
好似痴咗線咁
諗到咩就寫
完全係冇目的咁

定係要佢老母解密先睇到？

係好恐怖...已經癲撚左咁....

雖然條仔唔抵幫，但係一啲都唔覺佢係香港人 ，香港人邊有咁

劉馬車去左邊

D器官岩高官用 好快係入面病左自然死

唔通仲拘留緊？

google 左，好似坐兩年？

好恐怖呀 點解男人都人強姦

仲要圈住

我都係一開始覺得佢抵死
最尾個老母仲話個仔讀書叻
咁撚蠢幫人走貨仲要俾人拉埋

封信東一忽西一忽
加上入面又聖誕快樂大吉大利 救命 生活愉快
其實會唔會原本以為有得寄出來
就寫左封完整家封
但第一次寄寄唔到 之後就當左日記咁
Jot低每日想同屋企人講既野
到最近先寄到出來

屌你老母新腥肛人！
抵撚你死啦正豬閪！

又出 又入彈 性生活

個款似係用黎同室友傳紙仔做交收喎

我見到有彈幕
係咪扮緊ニコニコ果類streaming video

新香港人運動槍返支那起義

冇錯 正常點都唔會東歪西倒寫字
一定有原因

我都覺似
可能上面諗多左

原來係
「強奸大陸」

仲可以寄到出嚟先好笑

中共唔查過會比你出到街？

抵撚死啦

仲有人睇東張西望？
Btw抵撚死

小心炒車 你知東將閪望成日誤導人

出發點係好嘅 提醒d人唔好咁撚蠢幫人帶嘢出境

不過用錯方法 最撚憎呢類扮撚曬可憐

強姦（蘇醒）刺激

agger

大陸後面仲有個字
但畫左睇唔到咩字

識個水貨佬入過去，話呢的家信要好耐先到手，而且班公安睇過晒封信，內容無事先卑寄出。想係入面過大爺生活，都係要搵人係出面卑錢。
個水貨佬本身成個垃圾佬咁，佢都話如果再入多次佢真係頂唔順 寧願自殺 。入面的同倉會搞鳩你

想多d人運水貨

痴線嘅醫番都晒藥費
唔好再過嚟香港
死蝗蟲

想搵返單新聞但搵唔到

唔通仲扣留緊？

東張就話回港無期 所以想搵返黎睇下

諗起牙朗

其實係唔係新移民，新香港人都唔抵可憐。佢地自己帶既野。自己負返責任。人贓並獲，無人冤枉你仲要on9 到拿返上去。

抵死

個老母仲係咁用大陸口音強調自己咩咩係香港人
真係好撚嘔 好撚諷刺

唔係話唔睇東張架咩

張信強調要一部靚手機同電話卡。條友係唔係真係入左監呀？似比人拉左去做黑工做鴨多

似係同倉叫佢寫